UA單野係港父做

呢幾日扮瞓其實係報緊仇

兒子迷-頓巴斯球場佳龍駒 請入

#190 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢部sony電視靚過戲院

好大隻

攬鈔巴做

呢單呢

似宇狗

佢笠左水都入佢數？

訓都扮點解唔可以扮笠

林伯被炒前佢示範左真笠

推